想出部gopro6,,邊度買最抵???

依家出面價位大約係幾多?
想買返部旅行拍嘢用

Price hk

我睇過price, 但啲細鋪平成一千蚊感覺會有伏

又要最抵，又怕伏
冇人幫到你

我只係想知你地平時喺邊買開

信和m8果間，行貨，我幾個星期前買咗部，冇伏

唔該巴打

上price 睇最平都係$2800
邊到有平成千

官方價最近減左

係行貨就得
有伏可以一換一

Dcfever

Gopro垃尻圾 買sony啦